Kris Lau你已經癡咗線

大大話話留意咗Kris Lau幾年，見證住佢每年點吹捧自己
乜撚P Chan屌佢、 G抄，所有高登屌佢嘅Post都睇過晒，我到依家都定義唔到佢有料定垃圾

年年都咁多名校仔幫佢打飛機，甚至我真人識個名學仔都係真心崇拜Kris Lau，我問佢係咪傻撚咗？佢話真係有料

到底有冇真正補Kris Lau而又拎到5**嘅巴打可以出嚟講兩句？

佢已經吹到自己全行第一
係咪癡咗線？

Kris,我知你好留意連登，睇到個Post講兩句啊

咁快有人負皮
不服來辯啊屌你

佢賣廣告都唔知洗左幾多幾

錢

但真係有大量名校仔幫佢打飛機喎

負皮嗰啲出嚟講兩句啊

Kris Lau 補習團隊由始至終不能收新插班自修生的原因：

誰不知道有教無類？但我只是一個微小的人，不是神。
微小如我，又怎能救贖中毒極深、冥頑不靈的人呢？

錯過我的第一次機會
每年 7 月放榜，我們都會有自己友狀元，5** 及 5* 的學生影相和獎學金派發。我教出全港末代高考第一名 6A1B，第一屆DSE 最高 5** 率，你對於補習沒有做過research，沒有認識我，是你錯過我的第一次機會。

錯過我的第二次機會
學生補習為求學業進步，假設中四、五 7/8 月開始補暑期課程，到開學 9/10 月，你對DSE ENG 考試應該有不錯的認識和進步。同學之中總有突飛猛進的（通常是我學生），你不會打聽嗎？

錯過我的第三次機會
到了 11/12 月，學校有形形式式的考試，你補了幾個月英文習都沒有進步，完全沒有機動性地坐以待斃，沒有想過轉 ENG 補習老師嗎？

錯過我的第四次機會
過了新年，到了 1/2 月，校內又有形形式式的考試和MOCK，你的成績仍然沒有進步，現代有大量的Intensive 推廣，你居然沒有聽過Kris Lau 最高5** 率的名字，不知中了什麼毒，你選擇繼續，不轉英文補習老師。

錯過我的第五次機會
校內MOCK 成績公布，我的學生通常名列前茅，現代有TIPS Class 的大型宣傳，這個時間我收了大量的新學生，但又不知你中了什麼毒，你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第六次機會
終於到了 3/4 月，真正的DSE 考試來了。Paper 1、2、3 我的學生在試場殺過片甲不留，他們在我Facebook 洗版，他們大部分是Band 1 學校的學生或Band 2 的三甲學生。他們大部分用自己真的Facebook account 在我的Facebook Wall 上留言，你可以隨意click 一 click 留言者Facebook 的背景，你就知道全部堅料。你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第七次機會
Facebook 世界中，我有最多Band 1 學生清晰指出我如何TIP 中。而作為老師的我，根本不需多講說話，因為 7 月放榜，我蟬聯最高 5** 率會告訴你一切！Paper 1、2、3 考得不好，還有Speaking Paper 4，你可有選擇報我的 Paper 4 Speaking？你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

已經沒有機會
由 5 月頭去到 5 月中，DSE 考英文 Paper 4 Speaking 如火如荼，我又是Facebook 世界中得到最多學界猛人誠實地用自己Facebook account 清晰地說明如何用我Speaking 技巧打贏所有對手的詳盡紀錄，有些還由Paper 1 開始講到Paper 4 打贏所有對手的詳盡紀錄，我所教過的強勁 paper 1-4 技巧

英文洗撚補咩屌 睇多啲英文好過啦 kris billy個堆收皮啦

之前比人偷拍啊嘛
年經

kris lau is on9

佢製造既花生的確係全行第一

當睇動物園啲馬蹓表演啫

有年pchan live班用左十幾分鐘鬧佢

咁大個人仲不停當眾打飛機可唔可以告佢刑事?

佢d tag鬧bn 鬧得 好仆街

補完之後數學5**

如果我係隻染頭bn,都廢鳩事理佢啦

幾年前去試堂 條友遲撚左半個鐘
dllm咁大牌咪撚做啦

始終都係冇實際用家

其實我想知個個都用同一堆sample 唔驚低分架咩

利申：考完好多年 冇乜補習

推，真係補過又有得著既巴打

三年前中六中途補佢，講真個句佢reading既skills係幾好，自問我喺英文呢科冇付出好多時間，reading最後都5*，不過個一年writing用唔出佢教既野，overall得5，但都叫好過未跟佢之前

佢真係教得好喎
幾年前補佢攞5*

中六補左佢一年
Paper 1 and 4 完全曬鳩氣, 作文臨尾俾你背嗰啲例子係有啲用嘅, 不過前提係學生本身自己英文一定要好, 識得好自然咁樣用佢啲例子, 如果唔係根本無幫助
佢嗰啲所謂真人教學就係自己播帶久唔久㩒停佢再屌鳩其他補習老師, 好撚晒錢同時間
我自己paper2用咗佢啲例子最後係5**不過係因為自己英文定係因為佢真係唔知
利申 dse 5**
只係講出個人觀點, 打手死全家

名校仔同佢打飛機有鬼用咩，名校仔本身都坐底4啦
佢教到一班中一至中三英文冇合格過嘅band 3仔拎5或以上再講啦

補完佢之後大隻左

咁公道講句，佢有咁勁就唔會收你咁既價錢啦
攞啲band3英文無底既黎做例子又真係離譜左啲

咪係 如果佢攞咁既例子黎講真係哂鳩氣 全行應該冇人做到 畢竟語文冇得速成 只係我都想知kris真咪真係咁有料

不解釋

More

Btw 佢真係癡q 線左線 全行最廢學歷就有佢份 , In全球ranking千幾既 Acadia university we trust

G抄

補佢係補skill 絕對唔係補英文
你本身個底唔好用咗佢嘅skill都唔會有用

不過其實佢來來去去都係得幾招
三個stage都係瘋狂loop嗰幾招
基本上補佢stage 1明咗d skill就夠

利申: 補佢 dse eng 5** 但覺得佢成日吹奏自己同登晒學生d相出黎好撚煩所以冇去影相

我AL果時佢岩岩出道
睇佢youtube 見佢講野好似幾針對考試而教
我估應該有一類人會buy
不過果時我無時間試佢了

學英文真係睇多d聽多d講多d
但係考英文dse又真係唔同講法 補習正常都幫到你答題skills同要注意位 考試好有用

所有既補習名師都係垃圾[/size=4]！！！[size=2]

Kris lau係有料嘅 就唔會咁少人補佢啦 古代淨係得九龍地區先有佢嘅班 同埋有d地方都有開佢嘅班 但多數唔夠人cancel 佢之前拍d宣傳video 佢d宣傳字眼好令人模糊

全港最高5**比率

人地p chan就全港最多學生選報

利申之前做個古代

補過
其實上堂大部份時間都係9up 好閒聊style咁用下日常例子教你點作文作得好
真正教你language上既野係無乜
skill就係永遠都係唔用深字 g抄 背例子 答案唔洗長
live班一半時間播碟 經常遲到 經常吹奏邊d大學生補過佢

P chan有唔有料我唔知 但佢邊9度都好多班

以前AL係現代補koten, 之後koten同現代反面，現代d人想留著d學生，第一時間同我sale呢個kris lau, 見佢當年段短片用成幾分鐘先將一題mc4簡1排除左兩個答案，仲夠膽問係咪好精彩，話上堂就教點係5050兩個答案之中搵到正確答案，心諗你都痴撚線當我弱智，再睇睇張單張講咩functional grammar, 唔知乜鳩黎你老母英文搞到做數咁，都係冇跟佢

咪玩啦，佢有料？上個三期，佢最識捉中學生心理，所謂skills 上兩期就明，不用長補

Pchan好唔好一回事，但呢條hihi Kris lau 口面好黑人憎！仲話咩為人師表，個時補佢，佢話去埋牛津定劍橋拜師學藝學英文....

G抄駁腳，心諗你都on99

佢live=播舊片(呢個真係o撚左咀)
上堂有一半時間講廢話
上完堂唔會令自己英文好左

2011 UE補佢兩個月 頂唔順 好撚on9

補左佢一年, reading上到有5*
佢套方法係教人考dse, 唔係英文
教你reading paper3點搵同義詞搵答案
同埋writing 用寫實例子作文

補完佢係學唔到英文
同埋條友好自大自戀

認真，writing 5**真係因爲佢貼中韓風，講psy講少時

利申：第二屆dse

得罪講句
billy係人渣商人大家都知

但係kris lau播舊片真係更加人渣唔負責任
話說佢係播上幾年錄既片？定係每星期係office 錄起一次再係全港播

佢啲生全部都係名校仔

屌 補過佢 播埋晒n年前嘅片 年年重覆播 輕鬆搵錢

條仆街仔就好睇唔撚起啲非名校既學生 retaker唔收

聽講好似係屈BAND 2 -3 仔偷拍, 咁咪逼到人走囉
單野之後都冇下聞啦

我覺得佢真係教得好嘅 writing part A滿分
Overall差一分5**

In pchan we trust

見BAND 2 -3 仔係自己班房就會捉出去

Kris laus有啲skills我覺得係一啲偏門嘅skills 姐係唔係以文化角度出發 而係印象出發咁 雖然佢3個鐘堂會用半粒鐘屌billyng或者其他請槍嘅補習名師 不過冇底嘅補佢真係冇撚用 佢係推你由4/5上5*/5**

利申:名校仔

Form4補過佢2期 完全垃圾 夠膽死遲到仲用大半堂開自己啲youtube廣告片出尼打飛機 跟住就播自己幾年前啲教學片就出左課室 心諗行出去做乜鳩 咁岩我要去廁所見到佢 原來係同啲counter姐姐吹水 之後佢話比生字我地背點知係比本成本都係英文剪報嘅notes我地解都冇解釋過 點解條柒頭可以生存到而家

2012 AL 最後一堂

可唔可以講下

我做間分校 未試過開得成佢既班 仲想見下佢真人

前員工

借男友acc回覆 希望佢唔好打我

先利申 非名校
好耐之前我有個同學佢曾經補過kris lau
補左唔知一期定兩期就無再補
我問我同學點解唔再補佢
佢話因為Kris lau話非名校廢(我地學校banding都差差地嘅 總之唔係名校啦)
於是就唔補佢喇

你老母宜家係咪歧視非名校先

好似office默許既

拍哂片 做video班
pchan成日overrun 連依d廢話都放入班 條友應該得罪唔少人

補過一堂
又自大又睇唔起人又串柒柒
頂唔撚順

其實而家邊個最多人補？
Cs?

佢係令你自我感覺良好，而唔係學左野
g抄呢啲其實普通野真係，特別佢對啲名校仔態度好，所以咪有人幫佢出聲，但佢係咪真係咁大功勞，我又唔覺得學左咩特別多野woo

12年UE補過intensive, 條友都on99
問我nature點讀， 之後話我讀得好
話我個"-ture"無"chur" 出黎
之後問我讀邊間， 知道左係名校就瘋狂吹奏， 講咗成10分鐘
我補佢想學skill姐， 心諗講埋啲廢話做乜9

最好笑係教practical skill, live問佢做part A定part B先。 佢真人答B, 之後過左10分鐘之後佢播片話做part A先

點解你地會覺得攞5**係因為個補習老師而唔係自己?

其實咩係G抄
雖然上左岸，但都好好奇

其實佢聰明喎

懶係有綽頭r爛塊面比人笑又點
錢佢又袋左

已經分唔到佢真心覺得自己勁定係假膠
舊登一講kris lau個個衝出黎屌，今時今日竟然咁多人護航，世界變

屌，啲意見好壞參半喎

幾個巴絲話補佢5*以上

所以我先話吊詭

有人係咁屌有人係咁讚

好old news
年年都有人講返出嚟
咪串佢冇料扮四條之類嗰啲

唔好信佢
佢好似玩弄心理 令到你覺得佢好有用
好多名校仔以為自己因為佢而5**
其實出身名校 嗰d 本身都5 5* 底
佢條pk撚樣
屌

咁啲skill係咪真係有用先

推，希望真係有補過，而又因為補完拎到高分嘅巴打出嚟分享下，講得詳盡啲，幫你恩師澄清下

推
點解補個習都可以變到連續劇啲劇情咁

條撚樣上堂好得閒
除左打丁依啲指定動作
上堂仲會查人學生證 趕啲唔係名校既學生出班房
好撚癲

入投注站咩屌

呢啲係舊登睇過

咁多新會然嘅
正常應該一大班假膠講補Kris Lau中文5**

有同學補過 評價不一 聽講佢會check 邊啲係名校 唔係名校即刻趕 同埋上堂你唔專心/唔識答問題就會屌鳩你 如果長期係咁直情唔比你補
但的確有frd 補到5** 唔知關唔關佢事啦

呢啲都聽過
反而補過嗰啲硬係講唔出佢有咩好

補過，最尾5**，不過我本身英文底ok，中六學校predict 5-5*

我自己覺得KL最勁係作文，認真可以背唒啲例子直接放返落篇文度，不過listening我就覺得冇咩幫助

個個用啲例子都得？咁百搭

好多例子同名言都百搭，例如Steve Jobs嘅故仔同quotes，一篇文無論咩題材都可以用倒

記得pchan個時仲拎枝紅色筆圈住kris lau同佢啲所謂5**學生

補左佢半年至一年時間都未見過呢個場面 不過上佢堂要勁專心 唔專心會屌你 啲skill幾有用

Pchan就算把啦 2個都補過 屌 pchan叫人背埋啲難字 試下係學校作文用啦 屌 仲低分過平時水準 睇埋考評局report 成日都list out 一堆p chan教既字話唔好用 好在轉左補kris
利申：非打手非名校

講下有咩skill
拆解下

搵本英文字典背熟曬就有5**啦屌

算鳩數啦呢條友
堂堂用半個鐘幫自己打飛機
有無料唔係自己話既，有數據既
你多學生，搵得多錢咪勁囉
屌走學生，chok個5**率
on撚9

佢有權咁做咩

補過，5*咗。
你地屌佢吹水，live班播video都係真。
但佢改變咗我對考英文科嘅睇法。最後reading/listening/oral都5**咗。係作文我為咗用佢d example搞到寫得唔好，最後好差

不過佢份人真心9屎，學佢考試skills就得，千萬唔好學佢做人

想知交左學費點樣趕

條友係醒既識玩心理戰
搞到自己明星咁,然後同啲名校仔混熟，
名校仔又覺得佢好好啊，
咁名校仔咪同佢打J囉之後，
喂阿哥，好多真名校既唔補都高分啦
同埋佢見到新人就會問學校，band 3 wfc, band1就混熟，(聽講)傳統名校佢比錢你係度坐添
不過條友乜鳩都叫名校

都唔係嘅。個時有條廢j讀沙田培橋，kris都幾鐘意佢

上面勁多打手
個個又5* 5**

係咪想開盤

其實佢去英國件事係點既呢，
就係佢有個助教(而家教國際學校)去左果邊讀master
然後佢去探佢/去旅行/whatever

點解可以吹到學術交流咁離譜

但其實當年係講亞洲明星
韓風係以前AL 題目

識marketing囉
佢話係「受oxford碩士生邀請」其實個碩士生咪佢條女

我當年都補過 plan a-z
特別integrated skills plan x
非名校 佢都有讚我 上live
最後中文綜合5**

其實佢比d例子好百撘，出咩都可以應用到

影幾張相拍下片就當學術交流

2017 DSE 應該唔得啦掛

又尼特族
又fresh grad
又非物質文化遺產

我教學生都唔係教死背例子

其實例子死既；人係生既

佢既教法明顯唔係叫你死背。所以唔存在死背呢個說法。

同埋我覺得既係，
係佢真係有5**
但就培養左一大堆識考英文而唔係真正英文好既學生

打手？
佢自己係單張瘋狂sell背文

但正正呢種唔存在機械性死背，要用腦用得合理，所以基本上最後都係底好既人先會因為佢拎*/**

Ironically 😂

睇埋我個回覆先
唔好下下話人打手
好無禮貌

背文=/=死背
只不過佢營造一個好好既宣傳效果，tum到人補佢
上佢堂都知係叫「駁腳」。你駁得到你咪贏、你駁唔到就898

你分兩個我覆完無留意到
sorry

佢重要自稱背文之父

跟住而家文靜又跟埋佢癲
變左兩個KL

想問佢係咪仲播緊第一年Dse 啲片

吓 之前銅鑼灣爆晒

Agger
所以發覺得如果個底冇level 4唔好補KL，應該補CS

所以佢只能夠教名校生
如果底唔好既補佢應該炒曬車

啱

有次條友上堂訓覺佢捉佢拎學生證出黎 之後佢出counter 幫條友唔知退學定點

補佢可以用大半粒鐘9吹自己有幾勁，續一介紹d名校生

我唔否認呢點
所以我無偏幫佢，只係有d針對佢說法不盡不實

再者，d人屌骨師劉因爲佢教考試英文非真英文；而pchan就做到呢點，所以支持Pchan

Come on 從來補習都係速食，特別語文科。d人連補習既目的設題都搞唔清就亂咁屌，真係傻傻地

kris係英文界燒完
pchan係yylam果類 真係教language rather than skills

我自己有教過學校有教過補習
我兩邊都強調語文同技巧係要同步

PChan 有技巧咩？
我又唔係好覺

我只覺得做人厚道少少
唔好為屌而屌

呢個係你個人取態，絕對值得欣賞同尊重

但你要記住，subject is YOU; 而家個subject is Kris lau

兩個subject都唔同。
換句話說，你唔能夠用個人睇法套落人地個度

非打手
補過KL同Pchan

為考試真係KL好好多 佢d技巧係有用

Pchan...堂堂我都訓普 不停抄不停抄
我唔識欣賞

日日狙擊補習商人 仲勁過兩登既狙擊手

好噁心 打手多到

55
17dse既我覺得你要補考試技巧就搵kl,要學真英文麻煩搵你老師

我算唔算打手？😂

屌連登真係好多打手
舊登屌kris lau屌到反哂包皮
係連登竟然有咁多人撐
屌你老母咩打手 含撚死啦

而家Hkeaa 開始ban 補習佬skills
你睇Billy ng 就知啦
卷1 3 skills 比人ban哂
佢咪又係抄kris lau
仲有你地可唔可以唔好叫佢kl
影衰哂kelvin lau

17dse補過billy/kris 就明今年 ban skill有幾癲

兩個都有補
關咩事啊😂😂

2位kl 人格態度差天共地
唔係kenneth 呀 教Chem 果個呀

巴打心態好
反而好多人補完kl自以為好勁 考完DSE話用咗咩咩咩，之後post上佢個wall到，嗰啲人大多數都會仆街 放榜唔會見到佢個名

我係講作為一個老師我既睇法姐

我淨係覺得Billy d所謂技巧有d夾硬來

補過就知
不論名唔名校，佢個種教到人內心無限膨脹既手段，學生好buy...

Yes
我唔會補Kenneth la.. 佢咁膠
Kelvin lau教elective very good 😊 希望我地兩個可以奪*而回👍

Agger 所以18dse下年兩個都咪撚補 唔理你補邊個都好

應該係係退錢手續

kris lau 真心勁

G抄 駁腳

英文底唔好可以補koten

特別係writing , koten教得唔錯

所以我一考完就Del咗Kris Lau Fb。佢呢啲咁嘅性格好有問題，唔想耳濡目染所以冇眼屎乾淨埋

哈哈。好多都係。
我5*都冇去同佢影相

我補過半年 係主班房上堂 從未見過佢check人學生証喎真心
利申:非名校 2014DSE 英文overall 4 (oral 5* writing 5)

Reading/listening 我唔記得咗佢教咩skill。但佢嘅作文同oral skill我諗ban唔到

舊登屌=真理？
完全都唔logical.

如果唔退佢吹得你脹？

得啦
證明lihkg多名校生
高登仔係地底泥

Goodest logic

佢有冇r你影？

補kris lau做咗狀元
唔好起我底

補英文補到做狀元

打手出鳩哂嚟搵食啦 食屎啦Kris Lau

屌你老母 上面咁撚多打手 真係好恐怖
以前高登一講依條友 係全城屌到佢仆街

利申 前幾屆DSE雞 依家上左岸
以前補過佢半年 條友好識捉中學雞心態 普遍中學生心智未成熟 到中五六就黎考dse六神無主 面對住依個老奸巨滑嘅marketing狗 你會好易上當 比佢釣中魚 上佢堂不斷睇佢打飛機 真係當左佢係神

講真嘅 你係band 2 or below level 英文底唔好, level 4 or below 補佢唔會有明顯進步 你個底子唔會因為佢而變好 補左佢好似好虛無咁 因為佢英文根本就唔叻 唔會識教你英文
剩係有堆例子比你去考試 但你連svo都有問題嘅話 補佢都哂氣

For 啲so call 名校生, 英文 lv4 or above, 補佢就可能有用嘅 背佢啲例子for考試可能真係上到星嘅 但留意返 依堆名校生本身英文底子已經好好 就算佢地唔補依條友 Dse都唔會差得去邊 最後真係5*左嘅 有幾多因素係黎自依個教畜 係未知素

Btw 我真係未見過一個所謂為人師表嘅老師 性格可以低劣過佢 依條友係真正嘅面目可憎 悲卑 賤格見高拜見低踩
見到班band 1 名校生 個樣就好猴琴 對佢地柯如奉承 因為佢深知依班就係米飯班主 有佢地就有錢 幫佢打響招牌 而班名校生讀書就叻喇 始終都係中學生 心態唔成熟 都係好易被人利用
對住班band 3就可以屌人垃圾 廢柴 因為依班友可能會拖低佢所謂5星星率

其實一個人真係要好撚節墮先可以做埋啲仆街野

最後希望諗住搵補習老師嘅DSE雞做多啲research先做決定啦
小心睇路啦 條路自己揀 仆街唔好喊

中肯
睇你自己係咩水平，簡番啱嘅補習

不過英國番黎咪又係3大同level

嘥氣啦，佢d 學生掂本身勁補唔補都A

當年AL UE 補過佢同Calvin sun, 最尾補左佢一個月即走，無咩用，成日吹水... 最尾補返cs 都係ue A

超級同意 總之都係條路自己揀 仆街唔好喊
You are responsible for your own choices

講到尾，大家都係各拿所需姐。佢係咪一個仆街同佢幫唔幫到我5**係兩回事。我攞咗我要嘅野之後我話之佢死

講真 Kris Lau 人品差又點
你去補習都係想DSE 考好d 姐
佢幫到你 你理撚得佢串定點
大家關係建基於金錢上
利申 無補過 Kris Lau

補返句
for底差嘅dse雞,可以補CS 真係對你英文有幫助嘅

為免涉打手之嫌
我加返句 打手死全家先

有一年去幫現袋監考mock
見到佢同p chan鬥氣好撚on9
班補習名師真係好on9

Exactly

其實不嬲呢d大型補習社都係for d底子好既人去架啦
因為佢地好多都係教你答題技巧，點答得快d(特別係mc)
個底差concept都未搞得清果d去呢d咪更加覺得一頭冒水

利申: 無讀書好耐，完全唔識呢條友

咁就收撚皮啦

表示補嘅時候冇理
上咗岸再食花生
純粹覺得佢啲行為真係好嘔心

真心覺得補呢吐旷所謂名師係你要有底先，如果唔係補黎都廢
利申band3英文底差嘅人

Kris Lau 打手死全家啦仆街
又廢又無用 中哂啲marketing招咋傻鳩

Agger 我果陣有補數
學完d skill之後做mc係真係快左
但卷二炒撚晒

Agger
比錢補習就係為左想成績好，理撚得個老師嘅性格同人品

卷二係mc喎

up錯 總之有長短問答果份 好耐無讀書啦我鬼記得咁detail

當年AL靠背pchan文 writing拎左個B
但校內作文7成拎D 3成拎C
但其他卷尤其oral/practical skills真係晒鳩氣

啲master dissertation/thesis好多時要搵人做experiment/問卷
Kris Lau 只係幫人派/收問卷
之後當然痴埋去打j

唔駛嘈 pchan同 krislau 一樣咁撚廢

當年上堂聽住好震撼，但唔記得鬧咩？
有冇人可以講下

佢真係有料，係我跟唔上

為左個5**比率而睇唔起band2學生已經無教德啦

因補習而拎5**？屌，咪撚玩啦
拎到5**果d本身就有料有能力，補習對佢地只係好少幫助，而且係邊個補更加唔重要

好明顯 kris狗完全視教德而無物啦

邊隻補習狗有教德

佢上堂正係吹奏自己幾勁幾勁 你唔係名校仔 佢理都唔撚理你
收皮啦屌
利申: AL補過佢同Calvin sun, Calvin 好佢十倍

我都補過佢，佢真係好勁大家一定要補佢，因為佢，我中文作文先有5**

我見好多Krislau門生只識賣弄所謂skills, g炒搏腳以為百發百中
又屌pchan或其他人點廢法
講真補pchan既前提要你英文有返咁上下底
5上5* 5**果隻
好多本身廢既人補完淨係識9背
背靚phrase落去點知寫到落作文度連grammar都未識轉
再者比改卷果個見到你前面用左句5** level既句子後面連 'I is a boy'都寫得出既仲唔殺你咩
話pchan無教skills果d跟本仲未明份英文卷想考你咩
話Krislau神既根本只係留戀d 不學無術既skills
講真我識得補Krislau既好多都係本身有底既英中名校生
跟本唔補都有5*
其實神化任何一個補習老師都係極on9既行為
只有極為自卑既人先會咁做

笑）

垃圾kris lau
夠疆同連登仔開戰

165 cm ~> 180 cm
補左三年

呢條友都比人狙擊左好多年
垃圾 人品差

開齊plan a-z

依個好出位 不過起碼叫入到3大
有個同級同學 考前幫KL拍打飛機片 最後入Tree U

我shortQ g抄左6頁紙

問題係佢廢

當年比kris lau呢條撚樣踢左出校（幾年前唔會有人相認倒掛）佢話我成日頭dup dup又唔抄notes喎話說條撚樣d live班根本就係video班

補佢最後都5星星左

補佢中文五咗

問題係啲名校仔幫佢打飛機

咁你講下啲Skill有咩咁把炮

其實總會有非名校英文好好既人架wo

認真咩 17dse用到曬佢既skills
利申兩個都補過 Billy Ng收皮

咩Skill先得架

講咁耐都唔介紹下啲Skill

其實Kris Lau既Skills黎黎去去都係轉字G抄 根本就唔會用唔到

有料既就唔洗搞咁多野啦

On9 講到尾咩轉字咪又係要英文好

有一次有人問佢點樣知道係轉字
佢話呢一個技巧係要靠sense

咁好似今年個題summary cloze
Rinse bottle with Water that is heated with XXX

Ans: hot water

咁有時話左方向概念你知，公道講句唔係一定包生仔既

補佢
最後通識5**

唔係heated water咩

你可以屌佢道德人格低賤，但唔好話呢d技巧無用

因為所有老師都係教呢d技巧，而呢d技巧係有用。只不過係你識唔識運用。

所以你可以屌班傻仔點解要送錢比佢食，聽d 5mins內講完既野、但唔好否定呢d方向

Heated water / hot water dou acceptable la

好似唔一樣，不過我估兩個都接受

我估連warm water都接受

視乎班人是否覺得100度先叫hot la
係既 我認錯

咁講即係有料？

heated應該可以係凍滾水
hot water就一定要熱

我只係公平咁講
補習老師教既技巧一樣；技巧本身無問題

至於有無料，你可以從其他方面比較既..

話知hot/cold
仲之係用電加熱過
所以應該係 heated water

雖然我認同heated water 100%correct 😎

始終我都覺hot water is not the best
有呢個答案只係我好彩...

講多d

想食花生

Heated Water 一定係最好 除左樓上講野咩野凍滾水外
都可以解熱過既水 就算幾多百度都係heated water
利申：9嗡 寫左heated water

利申 有friend 補佢straight 5**
但佢本身都已經好勁

中六補過 我都冇見過趕人走嘅情況
可能我學校教listening廢啦 我自己補完之後paper 3有5*嘅
writing佢比勁多本勁厚嘅例子 有冇用就見仁見智啦 都叫做啟發下人點寫嘅
reading覺得冇乜特別
speaking我諗最主要都係可以同其他學校嘅一齊練 所以叫值錢啲 特別同啲名校生練 可以同佢地學下嘢 但kris lau自己教嘅就冇乜 最主要叫你自己十指緊扣隻手咪亂揈

即係佢Listening嘅Skill有用？

不過上堂真係好多廢話 已經係播片㗎啦 仲要無啦啦停左條片用十分鐘吹奏自己同自己啲門生 補習已經夠攰仲要聽你開到個咪爆曬咁打飛機

綜合都幾好嘅
都可能係我自己廢廢地

屌 啲cap 圖有我識嘅人

佢都幾勇敢
明知Kris會放上Ig

咁現代學生基數多, 點都會有班人補左佢, 無論佢既教學係主流補習社中算係一流定三流, 當中都會有少數人拎到好成績
所謂有奶便是娘, 果班人如果收到邀請, 多數都會肯夾埋一齊吹奏佢

有無人答我佢仲係咪播緊第一年Dse 舊片

我都係幾年前 有個男仔坐後面畀佢捉咗兩次頭dup dup 鳩hea 跟住問佢攞咗張學生證

9hea都要比人趕，佢依家搵好多呀？

話你拉低佢% 佢上堂講到明

屌你老母啦kris lau

佢所謂%咪又係計拎到嗰幾個，關咩事

可能想嚇其他人

廢話大師

Speaking 個時我跟足佢成套劇本，贏幾條街

有冇咁誇？ 講套劇本出嚟喇

對佢嘅學生公平d，我唔會講好多。
佢係由preparation開始到完成，每一個步驟都教你點做，由點寫script到點講出黎都有教。我覺得最有用係佢教你每一次發言應該包含乜內容。

佢亦都有教點應付唔同嘅situation.

當然上live可以同名校仔/女 head to head都係一個唔錯嘅經驗啦

打手味濃

得銅鑼灣先爆

你睇下p chan先講野啦

所有分校都一定有佢嘅班 仲一定會爆 無論係live 或者 video班 大撚把人搶撚住報p chan

佢d 廣告

連續幾年 都係古代最高5**比率嘅老師

屌你老尾揀學生黎收仲要走去計比率

人唔笑 狗都唔撚想吠

Want me to post DSE cert?

係7嘅，不過佢都冇話個自己有教無類

咪係佢從來冇講過自己係孔子
佢話明有料先好跟佢 垃圾過主

無cert 即係打手 完

原來我listening 得5。

唔覺得英文既sill真係有用
補過kris lau koten pchan
乜野g抄 indicator 都真係哂9條
認認真真做份卷會更加高分
英文好 dse自然高分 洗乜靠招

好威
見你拆解下有咩咁勁就係到賣關子
成隻狗咁

哈哈咁我都係希望對有補佢嘅學生公平d姐。
將心比心你都唔想有人爆晒你補習d skills上黎姐

上網討論真心膠

屌原來呢個已經叫skill
我教我班中四講左一分鐘咋呢條

個that is heated… 係relative clause
即係放後面既形容詞
而家題目比兩格你
即係要擺返個形容詞係前面
that is heated = hot
做完啦已經

Kris lau 真心勁
補完中文綜合5**

見過佢屌鳩個遲到同學 仲一手揼杯半滿starbuck又拍枱 之後又屌坐附近望嘅學生
當時做2012卷 補之前已經自己做過 學校操過
利申：附近望同學之一 上四堂冇上最後即使失手5咗 學校預期5*

唔需要知佢d技巧勁唔勁

一個老師
可以打出上面個一篇文, 話d學生好似中左毒咁
之後可以攻擊其他老師/學生
呢個人仲有冇資格做老師?

retaker, 當年retake想補kris lau被侮辱
最後best 5 32分, 英文得4

補習嘅目的係咩？

老師嘅人格真係咁重要咩？

如果講人品嘅話yy都唔好得去邊，咪又係成萬人補佢

呢個咪就係風氣問題囉

我自己就做教育既
其身不正學咩人做老師

個人修養遠比成績重要

你考dse, d知識跟得你幾耐?
你30歲仲會唔會背文言文?

但你係學校學做人就跟你一世
點樣能辨清是非黑白
點樣理性思考

大佬
講緊考試咋喎

當年係咪補佐敦？有啲印象
當年佢播video 播成堂，仲要專捉非名校生黎屌
上上下堂講車震
好彩當年同fd 子坐後排，覺得佢純粹教啲學校唔教既考試技巧

利申： 北區雞校英文攞4 ，上岸4年

食飯目的為咩?
好唔好味真係咁重要?
講到補習就一定係為左成績

我間學校band2女校 個同學話佢上堂個陣屌鳩個名校仔 話佢之前啲師兄好勁 做咩佢個屆就廢 仲睇校服估學校 不過估唔出我地學校就略過咗

同學好印象深刻推薦作文用仲尼做例子

兩堂嘅時數變咗四堂嘅時數 不過又真係兩堂當四堂

見到樓上講話補習淨係為成績
咁即係你地都比社會風氣渲染左囉

第一, 你要追求成績冇問題
但你明知個老師有問題, 仲去補佢, 助長呢個風氣就有問題

第二,
你要成績大把其他途徑
eg :其他補習老師, 自己操past paper, 日校老師

我做教育我每日都同學生講
讀書唔叻有乜問題
做人既品格先係最重要

我就2樣都有教

垃圾krislau都有人撐
淨係live播video已經夠on9啦 我排隊報live比多幾十$架大佬 你夠膽死同我live黎做播片員
仲未計d時間用黎屌人 成日播片都播唔完就落堂 d listening果d次次聽少少就完又唔比時間你做 跟住就講答案

你用食飯呢個比喻已經唔啱
食飯係必須，但補習非必須品

係香港，補習嘅人我可以講9成9係為左成績

不過我都帶個頭盔先
我自己係教理科
而我都認為英文科好難讀所以要去補習
變相就係
即使個老師係差, 但我都想拎高分而去補佢
(起馬我當年有咁諗)

但到而家大個
諗法有變好正常

補習唔係為成績唔通要學埋點做人？

日校老師已經會教品德情操，但呢度係香港，大部分學生就係想成績好先去補習，我欣賞你做教育你嘅人格都好，但我唔同意一個補習老師嘅人品差就唔應該去補佢